岩岩睇完RE:0, 發現比人吹大左, 不外如是, 連魔法戰爭車尾燈都見唔到

RE:0比到盡都只係刀劍巨人水平, 比班冇見過世面嘅MK仔睇,
水平高少少嘅毒撚就會睇小圓石頭門之類,
老屎忽就睇EVA, 男兒當入樽之類,
真係資深嘅毒撚一定會識睇魔法戰爭, AZ, glasslip
睇曬我個新年必睇番表嘅毒撚先有資格係動物台開po

迷家

發現清對迷家嘅愛同我對魔法戰爭嘅愛一樣咁深厚 動物台多幾個好似清咁嘅優質會然一定會更加美好

啱呀

空戰魔導士乜乜乜屌打你套魔法戰爭啦

駁吾刀

魔法戰爭小說黎？

但係第四章我真心覺得幾好睇
雖然486持續狗屎

洗撚出魔法戰爭咩, 空戰魔導士候補生的教官都唔夠同期套聖劍使的禁咒詠唱玩啦 雖然空戰唔係差, 但同期聖劍使太屈

agger,仲有革命機都係神作

仆你個街 好彩當初魔法戰爭睇左6集頂唔順棄左，否則真係3套都睇哂

唔得呀清, 睇漏左魔法戰爭冇資格做資深毒撚呀, 快啲睇返佢, 順手睇埋至高指令啦

最後先係高潮wor

Yes

RE:0只係普通水平，都唔知點解會咁受歡迎
刀劍第一季都幾垃圾
小圓、AZ第一季、巨人就係神作(3套之中小圓最高質)

聖劍士世界第一
一句：我想起來了 屌打世界